伍公子是否屎家軍?

有冇人留意伍乞衣對屎家軍D閪野係隻字不提
由頭到尾就係針對冇用公子屈人幫政府
仲要之前曾經恐嚇大J
話屎有大把MARKETING FRIEND

前幾年佢都有出席cga

佢同隻馬好fd㗎，屎唔屎就唔知，淨係知佢係陳雲受害者之一

條伍公子原來有份spin

佢丐幫幫主

樓主個名

Fd上fd 最後咪一家親

世界大戰

個個都係屎家軍
唔通個個都想做屎家軍咩

扮撚哂野
唔出聲冇人話佢傻閪

擺明係啦屌

佢都係

佢最叻咪扮清泉，講到尾咪又係死乞兒

主流向邊佢咪企相反

伍狗實係丏幫全冠清當之無愧

唔關黃藍事，網絡垃圾者

社會運動還社會運動 網絡垃圾還網絡垃圾
成日都溝埋黎講

佢唔係屎家軍
佢係成世活係達哥陰影下既網絡垃圾

點溝

呂布

唔講以為上咗高登

香港YouTube 界真係好黑暗同亂咁怪得落後人地咁多

屌 其實認真 慕容條片係講得幾好
利申 唔係慕容fans
但伍公子就講佢捉鬼
啦 依家無人分佢哋究竟喺唔喺黃藍
淨係講佢地以分享喜悅黎呃人錢 同埋話人係雞
呀「心水清大師」又唔講下？
淨係識屌慕容分化

今朝睇完呀大師個post
就知佢同班屎家軍一撚樣都係網絡垃圾
Fb已unlike 唔想見到佢再扮正義屌鳩人

原來真係有封殺令
自己睇路

睇到仲有一班叫佢做大師既on9支持佢講既野
真係得啖笑

成班留言又係大師又中，見到都嘔心

明明講緊舊屎垃圾，用利益攏絡人搞小圈子，再排除異忌，成立YouTube 大台

屌你老母成班就爭住出黎spin去黃藍

點解香港YouTube 界係屎，咪就係咁解囉
根本就係利益掛帥再立大台排他
仲想叫人撐YouTuber?屌你啦我睇架仔同台仔，外國YouTuber 唔好？好過睇你班屎啦

仲有乜撚電競女神，咪又係電子妓女，Rose Ma 之流係電子妓女，同佢黃唔黃有乜關係？

因為佢哋知道攞鬥黃 可以做擋戰牌

伍子就走火入魔，成撚日就企係高地扮看透世事嘅口吻黎宣傳、教訓人

點解click rate view 數咁撚少，就去怪人唔識野，唔撚係反省自己marketing 係咪錯撚哂

沈旭輝新入YouTube 拍片都有10萬views，你部號稱燒哂銀行存款嘅孫文的野望冇一條過呀，你拍撚到荷里活大作咁，冇人睇都冇撚用啦
但永遠企係高地屌你唔撚醒

真係冇乜點睇過香港嘅YouTuber，唔撚係唔支持香港本土，香港YouTuber九成都係垃圾真係睇唔落去，真係多數睇台灣美國同日本

電競女神得啖笑，見過佢打機廢到喊

掛羊頭賣狗肉，做雞真係特別多技巧

根本佢淨係得把口，啲打機片有好撚無聊，俾佢乞到個耳機都冇用

我都覺得怪
果條友會無啦啦講auman

黃藍同呃錢要分開

證據

學大j 咁講，做咁撚多年youtuber 都得咁少訂閱，証明佢係失敗者啦
5 仔呢d 垃圾不值一提

我都係反送中後先接觸多咗本地youtuber

佢個啲係為反而反

個個youtuber都要比大師洗禮

高汁嘅自然會接觸到
例如Happy Corner (但我淨係睇米迦d節目)

大佬呀 唔好咁痴線啦講到共產黨咁

真係反送中先至有睇吓大J

佢之前咪同金剛crew拍嘅

其實金剛crew啲戲幾好

大屍啲對白好突兀

大屍係成個造型都唔討好
你睇孫文個look，想打柒佢多過聽佢講嘢

大佬呀，大眾包括我都係咁撚膚淺，先睇包裝架
你個look唔討好都算，一黎就屌鳩我？宣乜撚？

點樣spin都唔會spin得走舊屎係垃圾嘅事實，連帶d屎軍都係垃圾

比bob叔講中班撚屌 似足某國 一出事就spin去第二度

Sor冇睇

我覺得個啲食字同用字用得好小學雞

佢自己都係垃圾，跟住靠一兩次行前少少嚟搏翻身
所以咪有咩都拎黃做盾

Pin

佢打機片係有research既
但成撚日係到扮清泉 好撚煩

陰9公 連伍公子呢啲6月同大J最早出聲既深黃都批鬥
人地想幫成個批鬥運動降下温都比你班狗咬埋一份
愈來愈似文革升温民間自發打埋鄧小平個班温和改革派既feel

又spin藍黃

中二加鳩鳩地值得比人做死？

降温既方法係批鬥返冇用
高質到

抵你班連登仔係度打字 人地就賺錢
人地乜野關你地撚事咩傻系

你個名

伍同大J和好咁耐都比你R反黎講
好記性到

伍公子以前都係玩埋堆
不過以前係跟司徒夾帶
依家換個老細姐

Same same
已unlike

鬥黃依家嘢屎嗰班 最拿手啦圍大j

人地屌就分化, 自己屌人就心水清

五公子係嗰啲好撚想人哋個注意力放喺佢身上嗰類人, 佢成日好偏激咁講呢樣講果樣都係想出名上位, 有多啲人知道佢嘅存在

利申:真人識佢

垃圾黎，自己暗啞都係痴隻電莖雞頭細B，有閪屌就是朋友。

伍公子最叻就係批鬥
行過踩一腳

反慕容都係屎家軍

拉

伍乞兒有冇屌過

Facebook要求資助買headset
於8月7日，伍公子於facebook及youtube中發表文章及短片 [14]，要求支持他網民資助$700作買headset之用，有很多網民批評其行為像「食軟飯」一樣，更有人質疑伍公子為何有錢去旅行而無錢買headset。最後，伍公子收到部分網民及司徒夾帶的資助，成功購買新headset。

司徒夾帶係第一浸開始搞YOUTUBER小圈子文化既
邊個出得起錢，邊個咪老細囉
工作同生活要分開
舔中是工作，反中是生活

左下叫咩名？

佢又真係乜撚都會spin落大J 又或达哥到

伍乞兒邊度有著數咪去邊度囉
唔係邊有錢買headset

下 有好多連登仔話人偽黃or藍喎 點樣叫「依家無人分佢哋究竟喺唔喺黃藍」你有冇跟開

伍乞衣真係狗嚟
平時得閒就狗眼看人低吠你兩聲咬鳩你
主人一有事就出嚟 護主

其實呢班youtuber既問題係真係支線中既支線 不如大家唔好咁無聊浪費時間討論同留意佢地 關注下立法會 什至twitter幫下手retweet都仲有意義啦下話

佢咪另一個陳雲

同連衛兵講呢D

你啱 唔好太foucs
不過討論下者

最叻扮清高 周圍屌人

不如全港有少少異見都叫屎家軍算啦好嘛你都係想咁啫

咪啲幾千subscription 奶屎的死茄哩啡囉
主要呢條仆街教人咩甩爪
講技術呃細路

收埋佢皮
但無可否認伍乞衣由當年高登地底泥
去到而家突然多左好多fans
今次可以再收佢皮

而家唔係人地做死佢 係佢自己覺得自己好好打撲出黎參戰wo 原本件事都唔撚關佢事

落到場打唔贏 比人打到76咁 嘔哂血 就話佢早表態 深黃黎 咪打死佢

搞唔搞笑呀？

咪用啲爛鬼比喻，咁而家唔係比人做緊？
四五個做伍既po

唔理件事 佢好老屎忽心態
唔講咁多 老師又中

唔係屎家軍
不過同大J有仇啫

p牌知咩事

喂死乞衣
就算達哥大丁沉都未輪到你上位㗎啦

收皮啦伍乞衣，奶到rose ma屎眼未？

喂 咁係佢主動撲出黎參戰 打死無怨啦
想投降扯白旗咪出post認衰仔囉
參戰咁威風就自己大大聲講出黎 柒左比人打到嘔血就要你班教徒幫佢舉白旗？

好撚驚呀真係
叫人睇路
即係認同屎家軍既勢力

我想問下講auman上庭點解係spin?
係咪講塊屎件事重要過auman要上庭？？

又屈教徒同你班一黎就打tag 有立場冇論證既人傾都幾辛苦

乞衣真係乞衣

當年狙擊完達哥
後來又狙擊大J
搞到我都懷疑之前狙擊達哥個班就係舊屎既人

拿我自己懷疑ja唔好話我老屈

巴打小心，連登好多伍乞衣既徒子徒孫

我想問下我講舊屎個時係咪唔可以關注auman

真一踩佢就海量負評但又好少人會出聲

既然你可以一心二用咁點算spin

我立場咪又係佢撲得出黎 就預左同人鬥返輪 鬥輸左柒撚哂就接受個結果

「深黃」呢個身分唔係比你撩事鬥非之後攞黎做免死金牌
明未呀

伍公子 唔係前排先係連登上返神檯咩

利申 冇睇開

扮清高唔食女

「等到出事先黎搵我」我想follow返 邊個搵佢？？

佢只係温和提醒都比你打成出黎鬥都幾似大陸「你跪得唔夠真誠係咪唔滿意先」既feel

佢叫溫和提醒

on撚9
要睇屎萊姆啲衰野我睇慕容條片唔好？

伍公子未講左囉
幾年前開始已經屌緊屎萊姆幫垃圾youtuber啲開箱片無營運

睇啲唔睇啲

見到呢句都知佢係教徒 仲話我亂咁標籤佢

一早講咗幫Rose Ma幫到出晒面
唔介意人地私德但又屌人地唔老實
老唔老實咪私德一部分
唔介意人地私德之前又笑鳩慕容話賺錢唔洗道德
雙重標準到呢
真係點同你玩呀大師

不過你群得Rose Ma班人都知你都係社會敗類垃圾嚟㗎喇

佢言論無論點睇都係自己友之中既温和改良派
反而比人打成屎家軍都幾陰公

YouTube 界陳雲
繼續覺得全香港人唔識欣賞自己，攬住班死忠過世
唔諗下自己有乜要改善改變，淨係覺得係其他人問題

咁呢個又真
始終佢小鳩氣乞衣格上唔到大枱

我本身有睇佢
屌metoo果種仲睇得好爽添

問題係佢之後錯撚哂

1. 屌612基金，問點解唔去買軍火？佢都痴撚線，你大大聲同人講籌旗買軍火呀？
2. 孫文的野望。屌你呢個系列真係極致

企係高地屌人做乜做乜，轉個頭自己又做緊同樣嘅野——係到籌旗比錢你拍落去，籌唔夠又屌人？

你套野唔撚收得係事實，你個形象唔討好又係事實，衰d講句套片擺其他人到分分鐘好過依家

成日唔撚認自己柒、冇號召力、冇影響力，反過嚟就你班人蠢、唔識野，屌你啦
你行出街有冇記者訪問你？

又分化兒登仔？

伍乞兒個指控 同 慕容個指控係兩回事wo
伍乞兒屌班友開箱低質
慕容係屌緊佢地搞小圈子埋堆 企圖壟斷 夾埋成堆屎家軍人去圍攻人鏟除異己 疑似同政府有關係

而當中無數個指控 伍乞兒淨係揀左疑似同政府有關係呢part黎講

只有佢可以屌人, 冇人可以屌佢, 只有佢可以鬥黃, 其他人質疑佢就係鬥黃
屌大J就衝出黎, 屌屎上身果班人就係鬥黃唔屌得

利申，丐幫弟子
但屎物鳩條柒頭點解會有人睇真心唔明

明顯係啦 過街老鼠

呢獲真係挺唔落伍公子喇

上次大J講拍片唔值100萬都可以講係大J詞不達意自己柒
今次條傻鳩直頭衝出黎維護屎家軍
連bob叔都講得出根本唔係黃藍既問題而家係講緊youtube生態有班垃圾影響緊
仲要話自己係先知話係而家屌屎家軍既人之前支持班垃圾令佢地坐大？
難怪自己紅唔起俾人屌怨婦根本事實

又發癲
屌撚哂全世界
果然得大師睇野最通透

連登仔好鐘意非黑即白，係咪只有兩個立場

完全認同，好心佢檢討下
串人唔買軍火真係cls
仲笑人不如搞殮葬基金

伍公子咪又係借宜家運動上位
扮大師講兩句好聽既 又真係有人當佢大師

伍小弟 袋底不是這樣舔的

咁緊係兩回事先分開嚟屌
同一回事嘅兩個youtuber都講一樣嘅內容，同屎萊姆班人有咩分別？

你都識講疑似，有可疑之處，係咪要個個跟住慕容個疑點去屌？慕容實中？唔想跟車太貼得唔得？

唯我獨尊咁巴閉又要痴落隻電莖雞頭樹

柒撚到閪咁隻伍狗

本身由高登佢比人話乞衣我都仲對佢無乜反感 仲覺得佢唔錯
但依家真心覺得佢越黎越on9
真係當正自己係清泉咩屌 成撚日左屌右屌成個怨婦咁
扮撚再扮埋啲乜鳩大師抽水啦 好撚弱智呀 做男人做撚到你咁肉酸成隻狗咁周圍吠

連登仔真係全部都係戇鳩仔
個個都話係網絡垃圾
睇連登真係咪撚認真

好明顯幫緊網絡垃圾啦

過多排垃圾屎萊姆就出post

慕容就真係慘過condom

佢根本避開哂最嚴重果d野黎講 講埋哂d唔緊要既野

屎家軍最大問題係埋堆 企圖壟斷 會圍攻人
仲有細b果d核心人物係會話女人做雞 呃人落疊夾公仔機
呢d最撚重要既 佢就提都唔提

走去講鬥黃呀 內容低質呢d無謂野

屌返觀眾轉頭

伍公子

下 唔見連登屌auman屌bob屌其他人？
屌中左又話連登亂屌
你都on9

Rose ma同伍公子fd 底黎

Vmonkey

合理
佢就係想spin走呢啲嘢

多係指幾多?全部?
之前有部分人講黃藍, 你地話唔好亂屈人, 班人咪唔討論黃藍, 講重點。
點知講重點你地又唔高興, 又整個稻草人出來, 係咁狙擊班人之前講黃藍。
大部分人柒咗都唔會認, 咁樣永無止境狙擊落去, 不斷將風向偏離重點, 咩目的呢?

行動post！推上熱門！

第一集我都覺有問題
佢扮演一個淨係做文宣 貼街招既kol 仲要講一堆野合理化自己
咁姐係點？抹黑文宣部係搏views呃like?

咩叫陳雲受害者唔係好明

兩樣野一齊做唔得架
咁你又咁得閒上連登

Aggar。
撻個執政意志出嚟就故作高深串人港豬、自己拍咁耐片永遠都係踩低人抬高自己，吸來吸去都係得班盲粉係同溫層圍爐取暖自high，無進步無人睇佢片唔係無原因。

成班熱狗都被陳雲呃咗啦！

屌你兩個出po時間唔撚同

大師又中

有睇開佢
今次真心對佢好失望
好痴唔痴 係要痴落隻電競雞道

做乜又扯社運講?

上次屌鳩大J其實幾岩聽因為真係大J自己柒出黎
今次幫屎家軍spin風向真係極致戇撚鳩
唔只因為自己紅唔起仲要幫班垃圾出頭開地圖炮

明明早兩日成個連登係度講屎家軍係偽黃又有利益輸送又盛
好喇依家知自己柒左喇，就一個二個當自己無講過，改口話人搞小圈子係度排除異己

根本你班友就由頭到尾都無獨立思考過，仲好意思學人講光復香港時代革命？你地革左啲咩呀？你地係連自己既心態都唔願意去改變呀！

伍公子話人唔好屈人藍黃咪又係之前既事 幾時有打稻草人?
佢純粹回應返之前兒登仔既無中生有咋喎 同埋佢幾時有話全部人?
不嬲都係講緊屈人個班人 冇份屈人咪潛囉 係要對號入座自己衝出黎柒做乜?

係咁搬龍門
完全無回應過夾公仔同圍爐小圈子封殺人依啲最重要嘅Point

你係咪伍公子黎
咁單嘢係伍公子避重就輕唔屌smallb
佢惱羞成怒就地圖炮

仲講youtube界 佢退出左YouTube 就黎十年啦喎仲講咩view數，成班盲反低質到

佢口中既大家到底佔左幾多人?
80%? 90%?
係好多人同嗰班KOL係同一類人
但與此同時唔係
當屎萊姆嗰類人個pool夠大, 咁咪捧到屎家網絡垃圾囉
再講, 做面向大眾既野又唔撚俾人批評得
對住塊鏡做咪得囉, 一定無人屌
不過你班垃圾又要靠班蟻民搵錢
好心就humble d啦

YES
雙重標準
自己友就話無辜, 唔介意品德

係唔介意平時你就收爹啦屌你老母

為利益集合，未來就有機會為利益變節

成班根本冇撚腦 完全唔會自己思考下 佢班信徒當曬佢係再世耶穌講乜都啱

退出左十年？
定你訓左十年
盲撐都唔好咁低質呀大佬

其實你地係咪真係好想屌TVB?

Tvb都係觀眾捧出黎 反映觀眾既品味
所以tvb唔屌得

我唔是回應緊我樓上, 不是伍公子

有名你叫兒登

少啲上cctai啦

睇壞腦㗎

屌你老母啲盲粉真係

細時乞耳機,大個乞閪屌
伍乞衣見屎軍咁大個market唔乞就奇

咁撚樣廢人班教徒捧人做革命大師
快d跳樓自殺啦

咁就好笑喇

咁計法政府派錢我地係咪唔應該係為利益集合所以唔好收?
公務員手足以後亦唔再係手足，因為佢地全部都係為利益打政府工，你咁講佢地全家都係偽黃啦?

你班友都發神經

你控制到輿論？政府得閒收買你呢啲二打六
問題係佢地對下一代影響力大，暗藍你下一代就係咁先

屌
原來連五公子都係屎d人

Jason - 大J

哈哈，我真係香港網絡界被最低消費得最多既人。
唔出聲咁多日，都依然日日見到我個名係各大怨婦口中出現。

最新消費内容：「大J都有利益集團」

我個集團簡直陣容鼎盛！
有我！我女人！同埋我兩隻貓！
加埋露臺出面D葱，生菜同青瓜，多人到呢~

不過又真係好大利益既~ 早兩日先同我agent講，「果個80萬港幣既job，同我推左佢」
（100%真人真事，中資人仔，不了）

有錢都唔識揾，廢物。

#你地自己打啦 #一個人的利益集團

事實係佢有幾年真空期
十年係誇張左啲，不過都唔夠你地十年後都仲淨係識得講乞兒乞兒咁詞窮

睇到連登啲風向，真係唔知好嬲定好笑
明明伍公子都唔係幫篤屎護短，成班連登仔都無撚邏輯嘅

又spin落TBb到？
2000年代TBB確實係有質素喎，直頭係香港文化嘅輸出口添
但後家食老本、質素下降兼收編奶共係抵屌喎

用家陣班YouTube 垃圾同早期TBB未，你係咪太睇起班垃圾？

痴撚線訓咗幾撚耐
私怨臭閪
rose波邊狗
低學歷版陳雲
達哥大J陰影狗
得把口屌黃嘅藍私廢老
雙重標準垃圾

上面求其篤一版睇下要咩詞有咩詞啦
乞衣係最尊重果個稱呼啦屌你老母

當然唔係一樣啦 我帶出既意思係 垃圾就係垃圾
捧佢地出黎果d人就無資格屌佢地？

更何況我無份捧？

係 唔埋堆 要做乞衣

佢唔一定係屎家軍
但佢一係FD底一係想R JOB

都唔知連登發生咩事，伍公子無啦啦俾人屈

唔好咁話自己啦

港台就唔係自己人呀?佢夠收住政府錢屌政府啦，依家佢一邊屌政府一邊俾政府清算添呀

你咁講即係以後所有名人呀youtuber呀港台呀都唔應該接政府同紅底公司既任何JOB，就算佢地以前點樣發過聲籌過旗，總之佢地一接就係為利益集合，會背叛，會控制輿論

sad but true
佢屌人，其他人唔同意就係低智
人地屌人，就係分化

我開始懷疑pr公司想文革化

所有人都屈鳩佢屎家軍

講真 屌屎同支持auman 係呢班youtuber口中變成2選1既選擇
Bob叔講得岩架
人地auman為香港未來隨時會無左未來人生 你班撚樣仲要去消費佢
我又去撐auman 又屌你地班屎係咪唔可能做到啊？
屎係藍係黃我唔打算深究 亦都無需要
你唔係諗住自己係黃就可以做啲喪盡天良既事都有人包容原諒啊？
政見唔係免死金牌
但你地班撚屌同cga有密切關係係盲既都睇到
咁撚親政府

如果公子係屎家軍，咁屎家軍應該係黃，係手足

細b D人

返小學啦小學雞

點解有咁既邏輯？

薛可正都係

明顯係屎家軍啦仲洗問

你睇下出面熱門啲post先
你可以一次過關注
班弱智連登仔唔得麻
淨識推埋垃圾post
正經野唔做

咁睇得起公子呀 話佢係屎家軍
post幾張相就想屈人 係咪睇唔到伍公子屌屎萊姆低質呀

慕容佢講得有幾好呀好多嘢都冇證據造鳩人
全部自己鳩估
咩控制輿論政府喉舌
依家佢講真話又比你地兒登話佢係屎家軍

其實我失望嘅係隔離個兩個痴埋去乞兒到

公子不嬲黃架啦

其實前幾年大H都有參加CGA

*其實前幾年大J都有參加CGA

抗爭資金個問題一直個個都知問題

但問題係做唔做到先得

利申無睇 純歸納

伍狗target audience 應該都真係小學雞多
正宗教壞細路

CGA 旗下電競館到場嘉賓

絕對係啦friend底

連衛兵腦容量太細，處理唔到二元對立以外嘅事物，唔係黑就係白，你唔夠黃就係藍，你屌埋班屎以外嘅人就係屎家軍

伍公子扮清泉可恥
工作是奶共，生活是扮黃。
辛苦了，伍公子！

推撚到條伍狗正式仆街收皮
宜家個市場唔撚要你得未, 服未
帶埋你果幾個小學觀眾摺埋咪撚再出聲啦

屌你老母日日怨怨煩撚過啲藍絲廢老

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

youtube 兩個叫伍字頭都係廢柴怨婦
靠講人是非上位
伍乞衣
伍仔
依兩件垃圾快啲死撚左佢啦

Deer chan有芷鹿幫
Rose ma有伍乞衣照
你地點夠佢玩

班網絡垃圾有埋cga 照
冇得輸

服啦

終於有個正常comment
上面真係睇到o撚晒嘴
樓主喺度翻抄人哋舊post嚟帶風向
又真係有咁多人可以食晒個風向
唔講真係以為返咗去高登兩年前乜人都屌，包括梁天琦都圍屌老屈嘅時候

屌 伍乞衣不嬲都係網絡垃圾嚟㗎啦
嗱呢樣同佢黃唔黃無關係
黃都可以係網絡垃圾

仲話唔係控制輿論
批評其中一個
就成班屎家軍出動批鬥
有明有暗 有扮中立企道德高地
咩角色都做哂

今次到伍公子條on9 護行

後備屎家軍

又spin落黃唔黃度
黃就做老千都得咩

關心舊屎仲多過關心香港
觀眾咩質素咪有咩YouTuber囉
香港人真係好撚垃圾

搵條伍臭閪同天琦
屌你老母

班乞衣fans同佢偶像一樣咁鍾意消費場運動

屌你咩
咁當初伍乞衣擺鬥大J批鬥香港人個時你又扮睇唔到？
你打我一拳我打返你一拳，你說屌我打你唔岩？

痴撚咗線咩
都無理由搵天琦同伍閪比呀!?

班垃圾fans真係好撚無恥
上面講伍乞衣笑鳩抗爭基金又扮睇唔到？

伍狗閪批鬥淺黃就係正義
宜家柒撚咗比人發現攬住rose ma鳩up話唔介意咩道德, 就話人地針對佢
屌你老母咁都咁膽死

Auman上庭唔重要個po仲要早兩日已經開左

個po 咪出左條片之後

咁人地孫文原本個look就係唔討好

認同
但一踩佢就有一班伍乞衣既徒子徒孫岀聲幫佢講野
真係唔明伍乞衣有咩好

好耐之前係chatroom到問左個問題，點知一班人圍屌話唔識規矩，道尼先好問野，我個下呆撚左，就冇再睇過伍公子了

不嬲覺得佢好煩
成日關鍵時刻走出嚟扮智者
成個高地掠奪者咁
利申埋先覺得佢好撚黃

上面仲有人話佢想令批鬥降溫，唔好傻啦少一個人出聲先係降溫，越多人出聲先越多人討論

一早封柒左個傻系

其實係估唔到講咁多咩野暗黑兵法，結果呢家係度屌票

咁佢fb新po又點計

升左做乞幫幫主係型D

批鬥達哥同大J個陣又唔見佢幫手降溫

係 對人不對事 比著批鬥緊達哥/大J個陣佢一定踩多兩腳

現在咪批返慕容

一年前好多人走去飲喜茶 食海底撈

未見過伍公子批鬥班網絡垃圾 開地圖炮屌反而係講你也是垃圾 =支那:美國夠係啦 係到幫手減輕傷害 根本伍狗都係屎圈子d人黎

扮客觀中立

各打五十大板 我好公道 兩邊都有唔岩 大家都唔洗罰
屎圈子繼續圍威喂 壟斷市場
下次邊個唔係屎圈子入面既異己大J bob叔etc.比人屌 伍公子就踩多兩腳 yeah!!

咁你會唔會幫海底勞 喜茶講好說話